根本唔應該太愛另一半

佢地根本唔會珍惜，受傷既永遠係自己。

根本就唔應該拍拖

咁就一定唔會受傷

難怪來人中途轉基

Agger
對人太好等餘對自己殘忍

Agger 付出感情一方就係輸家

比少少錢 叫隻雞好過啦

應該話唔應該愛對方多過愛自己

只係你未遇到

未夠80都咪俾飽飯佢食，呢句說話你以爲無道理？

啱啊 做人都係自私d好

想想天的一邊 亦有個某某 在等候

只係呢個唔係對的人

處就ok

只係未到遇到珍惜你既人
我相信我會揾到啱我既人